除左醫科，依家讀咩科最好搵 ？？？

好多科俾人話乞食
eg. social science , 文科 , science ....

好啦, 咁不如做工程 ?
但連登又有一堆人話工程唔好做

BBA 果類商科又話吹水科, MK
讀黎都冇用

OKOK, 依家係科技既時代,
咁我撈 IT 冇死啦掛 ?
但連登仔又話香港例外, 香港no IT , IT 唔係專業之類 ....

DLLM 香港除左醫科外，
真係諗唔到讀咩先好搵

真

real

HK YES IT

chem
breaking bad

Biu哥今年簡科嗎？

幫表弟問

點解你日日都咁多嘢問

讀毅進加入警隊
有錢有地位有特權

讀社工 包有工做人工又好

精算 (Hku)
Archi (Hku/cu)
Speech and hearing
Poly三寶
Nursing
Ied 全部 edu degree
Civil(Hku)
Surveying (Hku/PolyU)
Law(Hku)

括住係只限果間u
其他u讀同一科就

醫療教育社工
香港三大脫貧途徑

教育 咪伏人啦 100個人爭1個位

一定係edu 教育科 dse低分都拎到pgde
做教畜 搵大錢

精算其實hku cu 冇分別，都係考SOA ,CU個課程仲貼近SOA多啲

CUHK Computer Science

呢科收分依家低唔低？
當年好似水泡科黎

哲學啦

做個聖人幾好呀

變性做美女搵個富豪

係香港比較好既非醫療專科律師社工教師
讀商既考銀行mt/ big four
乞食科/engine 既建議一律考政府 officer

依科係讀一年 Engineering broad-based 之後入， d人爭住入，依家要 3.中/4.0 GPA 先入到

突然由水泡科變神科

大佬彪，你嘅生活都充滿好多問號

手足

law?

電子
yes amd

100個入面，多數垃圾，大部份數學攞lv5, 大學數學2nd up hon 就補個cert Ed想去教。

你大學4年肯連考4年本科5**, 一定有校長請你。 因為那100個人多數考唔到。

考返dse?

正確，香港大部份校長都想谷成績。
你連考4年DSE5**證明自己，使撚cert Ed, 馬上請你。

只是好多大學本科生根本考唔撚到，特別文科那班「老師」。

問題係首先要pdge收你

醫科先係最大贏家

pdge根本非入職條件，只要有學校收你，你就可以做GM老師，之後再part time讀回就可以。

認真 自認唔夠料入神科
讀會計入Big4 audit會係一個比較好嘅出路

非引戰 講緊唔係讀書勁嘅人 有料另計

通常都要你做ta狗做幾年先

牙科呢？

A&F -> Investment banks

東大三寶，DSE 23-25分，最後逃生門。

都大護士，20-23分，仲有大把機會。

咁係因為你無連續4連本科DSE5**呀！ 根本好多學校有位亦要人才。

most actuarial interns/fresh grads earn < 20,000 HKD, not much wor

同意

年少輕狂個陣連登仔笑人東大都大
4年之後比人笑返轉頭

讀唔成書既，去養和，明愛個啲醫院讀EN ，HKDSE 12-16分。

登記護士 (Enrolled Nurse)
總薪級表 第7至21點 (跳薪點: 第11,15點)
($20,035 - $42,545)

部份醫院可以免學費，但畢業要係佢地醫院做幾年。

逃生出口貼士

孫耀威嗰個年代係神科嚟㗎, 傳聞收生成績拍得住醫科
後來科網泡沫爆破, 就變咗水泡科

收嗲啦

個個年代冇人讀CS好似識寫下code就入到microsoft
依家日日刷leetcode in N咁多round

東大五寶 最後逃生門

一定係做 Fund/IBank

真夠分讀3寶好過